Hotel Del Luna首OST好好聽

屌你屎忽得melon先有得聽哂成首

愛你一萬年
知唔知Apple music/Spotify幾時上

OST嘅話Spotify應該一個禮拜左右..🤔

想哭 點解我無韓國acc

點解唔搞一個

唔識睇韓文